{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021742",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029578?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 오늘은바다애견펜션 (반려묘 동반가능)"
    },
    "text": "美しい江陵·ギャンの前に位置する今日のオーシャンビューは、すべての客室からギャン·ギャンが見えるオーシャンビューを備えております。 ペンションの屋上からはより広い視野で海を眺めることができ、夕方には屋上でバーベキューパーティーを楽しむことができます。 今日のオーシャンペンションはペットと一緒に泊まることができる場所で、10kg以下のペットやペットの猫と一緒に予約が可能です。 しかし、ペットやペットの猫を同伴しない場合はご予約·ご利用いただけません。 ペンションをご利用の際には、ズワイガニの持ち込みと客室内の魚の手入れは禁じられており、基準人数を超えて入室する場合は事前にペンションまでご連絡ください。 ペンションは1チーム当たり1つの客室のみ利用でき、他の予約者の名前で予約をしても、2つ以上の客室の予約はできません。 また、夜12時以降はマナータイムが適用され、リラックスすることができます。 予約の際には、入室時間が22時以降の場合には事前にペンションまでご連絡をお願いし、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能であり、その理由による払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "オーシャンビューはどのように見えますか？",
            "answer": "すべての客室からギャン·ギャンが見えるオーシャンビューを備えています。"
        },
        {
            "question": "屋上から海を眺めることができますか？",
            "answer": "はい、ペンションの屋上からはより広い視野で海を眺めることができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "はい、10kg以下のペットやペットの猫と一緒に予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットやペットの猫を同伴しない場合は予約できませんか？",
            "answer": "はい、ペットやペットの猫を同伴しない場合はご予約・ご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニを持ち込んでいいですか？",
            "answer": "いいえ、ペンションの持ち込みは禁じられています。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚の手入れをすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚の手入れは禁じられています。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えて入室する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "基準人数を超えて入室する場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "複数の客室を予約できますか？",
            "answer": "いいえ、ペンションは1チーム当たり1つの客室のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "夜12時以降はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜12時以降はマナータイムが適用され、リラックスすることができます。"
        },
        {
            "question": "入室時間が22時以降の場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前にペンションまでご連絡をお願いします。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "いいえ、青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルによる払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊や未成年者の入室は絶対不可能であり、その理由による払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 359,
        "QA": 473
    }
}